[又柒] 林尊twitter被停用

睇錯吳尊

7婆又7

林奠

哎喲

特首辦：個account係假既，己去信Twitter 官方要求刪除相關賬戶

成日玩電話但連認證藍tick都唔搞

下一步
IG

零跟隨中可能trigger咗Twitter打擊bot嘅機制

lm

哈哈

咁快

佢唔識follow人?